[拍完又拍] 《街霸》電視劇系列開拍

《Street Fighter》街頭霸王遊戲自 1987 年推出至今，成為了不同年代喜歡格鬥類別遊戲玩家的必玩之選。這遊戲的角色隨著不同年代和不同版本越來越多，亦衍生了電影和劇集等副產品。最近外國娛樂網站 Deadline Hollywood 表示，一齣《Street Fighter》劇集正在籌備拍攝。

發行和製作公司 Entertainment One 將會負責，為網劇《Street Fighter: Assassin’s Fist》的團隊提供支援，該網劇早在 2014 年就已經推出，據悉今次項目還得到了遊戲開發兼發行商 Capcom 的全力支持，取得了官方授權。劇集會以 1991 年遊戲《Street Fighter 2: The World Warrior》作為基礎，隆、Ken、春麗、軍佬等角色都會粉墨登場。

Entertainment One 的總裁 Mark Gordon 將會親自落場參予今次計劃，他以往參予的電影項目不少，例如《雷霆救兵》、《生死時速》都是其中之一，現時他所屬的公司亦負責美劇《醫人當自強》、《無間諜戰》的製作。